佔 中 女 神 技 安 琪 對 逃 犯 條 例 表 左 態 未？

民主女神出黎表態呀

不如出張list睇下有邊個名星未表態

奶共

技安琪出黎面對啦

連登仔逼人表態嗰陣仲惡過共產黨

靠民主上位做女神
而家就龜縮

要唔要我地反達大軍幫手

好呀

收皮啦 屌尻柒韡就夠

批鬥佢！

反佔中女神春卷好似去左拍MIB

逼人表態根本係一種另類既「白色恐怖」

連衛兵快D出動啦
定係唔敢批鬥女神呀

仲話用佢首歌做抗爭歌
表左態未阿

你地真係好無聊

仲未表態

飲緊芝士奶蓋未得閒住

狗kay

對kay好失望

反達任務已完成
其他人wfc

老實講佢同hocc明哥一樣
形象都係因為關心時事彈起
唱既歌都係諷刺時弊 （囍帖街 雞蛋）
所以比起達哥更加應該發聲
先對得起歌迷對佢既期望
攞得光環就要做番相對應既行為

又唔係佢填詞

咁都講得出

唱完《姿色份子》咪又化行妝出鏡
後生仔，你以為歌詞係佢人生座右銘？
況且佢身為基督徒都未婚懷孕
係啲傻fans先覺得佢支持民主

幫金拱門拍廣告就知咩事喇
莓莓

有冇唸過佢地而家講野係危險過以前
以前最多咪封殺,杜生都自成一國有壇生意做下
黃秋生就慘d
條例一過捉鳩埋你上去,你養人全家?

有中資條水就即刻收哂聲

連衛兵仲唔去迫人表態

達哥被鬥嗰陣有多幾個人好似你咁仗義執言就好

大把啦不過多數都俾人屌到飛起

個d人可以唔睇人打機 棄得
但係仲要聽歌打j 奶共都唔棄得

rubberband 都係 當年有去現場撐雨革， 依家出聲未

點解成班反達哥唔反埋依班人

我就唔覺得個個藝人都一定要表態
有啲可能有內地工作plan左
表左態可能影響好多人
但就好憎連登仔雙重標準

廢kay

連登仔N重標準唔係第一日知啦
達哥又冇波冇腳，又J唔落

咁就唔好佔中時學人撐民主喇
攞曬民主女神光環
宜家為左賺錢養家 就收曬聲
虛偽到仆街

Eason唱六月飛霜 蝗蟲無禮又表左態未

三毛workflow:

一班三毛係咁開post話咁邊個表態未？
然後一班就回覆吹風 吹正評 引傻仔心智未成熟既人中伏 再整起個羊群效應

最後真係啲傻仔走曬去fb 人地twitch批鬥完
就comment: 連衛兵/白色恐怖

總括而言 中共無計可施 而家就用最絕既一招 就係等你中伏 話比人地聽你衰過共產黨 用共狗d衰開既野包裝落連登同69到 等牆頭草唔靠反送中呢邊

遊行情報、求助Telegram group

容祖兒又表左態未呀？

目的從來唔係要反送中
只係遊戲直播主一哥地位重身洗牌前期工作嚟咋嘛
好似以前拉高登落嚟咁

淫k可恥

係咪要批鬥佢？反達果班唔該順便，一齊㴝

作為一個公眾人物，要有公眾人物嘅責任囉，大事大非都唔表態。
其實表唔表態都唔係重點，但點可以隻字不提，之前佔中果時拎盡光環，依家就我是中國人，要奶共不了。
佢都有玩IG FB 點解仲唔出聲？
大J 都出㴝表態啦，雖然佢人係美國E3 展，但都有表態叫人上街，雖然佢唔會到，但至少有出聲。
一定影響到好多人因為佢條片感染咗佢地上街

大J 好野，民主之父

全部未表態都要批鬥
呢舖好玩

講親淫K都要拉埋容姨落水
容姨奶左咁多年共，邊有討厭價值？

講親淫K都要拉埋容姨落水
容姨奶左咁多年共，邊有討論價值？

Angelababy 呢？

樓主同大陸果d逼藝人出愛國文班傻9一樣

奶開共既冇所謂，唔洗理，由佢奶
冇奶開既唔表態就係鬼，鬥撚死佢！

嘟嘟嘟

正，連衛兵之下無一個係無辜

民主女神？笑死人咩

反達個陣就唔無聊？

唔覺得個個藝人都一定要表態
有內地工作
影響好多人

反達個時又唔見你地講呢啲？

你

啱呀
幾時反埋子華神？
子華神大是大非都潛左水無出聲
好虛偽 一定要批鬥埋佢

點解咁多負評
之前扮民主女神上位
呢次點都要表態啦下話

分化撚全面進場

其實逼人表態最激烈嗰班多數五毛
搞分化, 未遊行先自己友嘈
乘機提出歪理話"因為xxx所以我69唔出"

點解一定要逼人表態
你有你撐 人哋表唔表態關你鳩事咩
定係你係支那賤畜強迫人認同你支持你？

一陣帶埋張瞻出黎遊行就笑鳩你

由今日起 佢係臭雞！

總之唔表態就要反但實際作用係0

雞容係「祖國兒女」

大家都知佢既立場
唔駛迫佢講出聲了
心照就得

反達黨淨係識負皮？

你係咪唔明 連衛兵就係要人高調表態 否則就要反 咁點解得達哥要受依種對代 其他人唔洗

屌你咩
自己唔留意rb就話人地無表態
使唔使sd email cc埋你呀on9

如果佢有公開講， 咁我收返， 咁其他呢？ 娛樂圈九成人都無出聲， 點解淨係屌達哥

奶共琪收左中資m記錢賣港

雞婆妓安琪

點錯呀？ 依家連衛兵根本唔會理係咪真心愛香港， 只會著眼你有無公開反送中， 無就要反，請問我點樣錯誤

對kay好失望
今晚就唔j你

連登仔呢幾日淨係反達哥一個，明眼人知發生咩事

容祖兒一向親共

偽人技安琪

你唔比達哥都係真心愛香港，但只係唔方便表態

中華民族唔代表撐支共
64果班知識份子夠係中國人,但人地氣質高過依家班香港人幾多
LMF以前D歌夠話自己中國人,但照樣屌鳩政府

癡線 變左紅衛兵
唔表態就要批鬥人
真正民主同言論自由
就係尊重每一個人既意向

連衛兵出動

哦

同一樣既野 明明淫kay 影響力大好多 但就無人屌 仲咁多人幫佢口
達哥就一面倒比人屌到收皮

利申. 唔支持批鬥任何人

人地有無話自己做藝人係想導人向善啊 死達狗

你呢4句喺連登講真係難聽過粗口

今日喺連登淨係可以講香港
講其他野都比人批鬥

表態未呀kay狗

等我呢個最討厭嘅技安琪嘅人講句公道說話
佢宜家唔同咗公司，受制肘嘅嘢多咗
作為公眾人物絕對有責任有義務，只不過佢宜家個ig/fb係咪由佢控制，又係值得商確

最後一句，大敵在前，私人恩怨放埋一邊，主力對抗中共好過啦

屌你老母狗kay

垃圾kay

上位靠反政府，現在選擇沉默，當年靠年輕人網民上位，咪忍話你養她呀！

網民真的曾養她，現在由支網民接手，戲子！